推上國際！禮義廉梁志祥用納粹主義比喻香港示威者！

立法會合併辯論3項涉及6.12衝突的議案，要求引用《權力及特權法》調查事件及傳召官員作供。

民建聯梁志祥指出，6月12日是隨後暴力事件的序幕，形容目前情況猶如納粹主義，不少人對暴力行為拍掌歡呼，指香港在黑色恐怖中，將難以發展。

民主黨黃碧雲則批評政府無視和平示威堅持如期修例，才引發市民6月12日包圍立法會，又指當日有警員向她和其他議員施放催淚水劑，9月向警察投訴課投訴至今，仍未有進展。

眾所鳩之，外國人特別係德國人最唔鍾意人隨便搬納粹出黎抽水
經過上次猶差之後仲未知死
今次你條鄉黑梁志祥仲唔仆街陷家剷

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

1/10

2/10

佢知唔知國際新納粹係中共

14億人對黑警暴力行為拍掌歡呼咪係納粹主義囉

如果612係納粹主義
咁721係乜嘢？

似乎國際未意識到

係囉，樓主捉錯用神
依個我地stand point係Chinazi而唔係唔講得Nazi
咁講我地當初講提Chinazi就已經含得撚啦

明明自己Nazi 之後話反抗者Nazi

anti chinazi

chinazi

呢啲垃圾做到議員真係令香港蒙羞，不過政府高官都係。人地美國英國個啲議員博學多才，我地香港個啲建制派四不像咁款，又冇學識又冇智慧，連樣都衰過人

唔做野唔讀書既係咁上下
果時班死黑警都話自己係猶太人

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Push